清倉⋯清倉震破腦袋

清倉⋯清倉逃生門不開
清倉⋯清倉刺進腦海⋯⋯oh yeah yeah yeah

加倉 加倉 掃貨至爽

清倉清倉進入腦袋⋯⋯
在我的心內，完全迫不得已⋯⋯⋯